Actualizacion de Tabla Maestra


1. encontre el paciente ?.
Comparacion de id_area+id_federado_provincial

2. insert de registro completo, flags modificado=1

3. se modificaron los datos ?
Este es el "if" mas choto, tenemos que comparar todos los campos que pertenecen a la identificacion univoca ( los del federador )
si no se modificaron los datos, no hago nada, ni siquiera pongo modificado=0, ya que debo respetar el estado anterior.

4. el registro se modifico, por lo tanto pregunto si esta federado ?

5. El registro no esta federado, por lo tanto actualizo los datos completos, modificado = 1, autenticado=0 (el registro pierde autenticidad)
limpio score y json (el score era del dato anterior).

6. Si esta federado, no hago actualizo nada, pero modificado=1 , tengo inconsistencias
modificado=1 , federado=1, autenticado=1, no toco mis datos en la tabla maestra. Informo al Hospital a traves de la interfaz WEB.

7. Al finalizar el proceso anterior, ejecuto una consulta de actualizacion de datos , donde corrijo los no activos.


